在霍普金斯被捕后不久，联邦调查局说，他和其他人被训练去暗杀前总统奥巴马、前国务卿希拉里·克林顿和亿万富翁慈善家乔治·索罗斯。 美墨边境一直以来都是极右翼义警的聚集地Patrick Strickland, 2022年2月17日 
 联邦调查局发现了他威胁要暗杀佩洛西和哥伦比亚特区市长穆里尔·鲍泽的短信。 1月6日国会暴动后被捕的叛乱分子发生了什么 
 他们想要的是足够聪明和灵活的小型独立团队来炸毁桥梁，切断通讯线路，训练抵抗战士，暗杀外国目标，然后悄无声息地溜走。 桀骜不驯、挥舞着刀子的游泳者如何成为第一批海豹突击队成员|大卫·菲利普斯| 2021年12月5日|大众科学 
 在布什访问科威特期间，伊拉克情报部门曾试图暗杀41岁的布什，正是他的建议阻止了比尔·克林顿对伊拉克发动“地狱之火”。 科林·鲍威尔和承认错误的变革力量|菲利普·艾略特| 2021年10月18日|时间 
 当奥巴马首次授权使用武装无人机在战区外暗杀一名美国公民时，交战规则就永远地改变了。 14反恐战争的瞬间|Kate Bartlett | 2021年9月10日|Ozy